====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit bien d ' un réseau , et non pas d ' un faisceau de radiales : c ' est dire qu ' en matière autoroutière , en particulier , il convient d ' aboutir à un réseau maillé qui rende les liaisons entre secteurs de banlieue aussi aisées que les liaisons de chaque secteur de banlieue avec le centre de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

